大學師兄分享，工程界工作 4 年已經四萬月入

呢度班連登人仲呃人叫人唔好入行

你慢慢啦唔阻你

做business大把人一早有依個人工又輕鬆添
工程真係拎命換錢

it engine 會計 全部捱四五年出頭
連登仔日日唱淡廢事人地爭食

八月返工，起薪二萬六

我驚你10年後返黎睇笑自己on9

咩offer做4年40k講黎聽聽?

唔止業主，大把判頭都有

朝8晚8
鑊氣大
假期都好似返工咁
啲錢唔夠精神損失
唔好睇個起薪高就狗衝